指陳淑莊違限聚令 「華記」楊官華率眾要求大律師公會撤執業資格

公民黨立法會議員陳淑莊早前在深水埗酒吧與業界人士開會，商討如何回應政府的新措施，被指違反「禁聚令」，團體「香江情 中國心」今位於高等法院大樓的大律師公會請願，指陳淑莊的公開解釋嚴重危害大律師專業公正的形象，要求公會取消其大律師資格。

經常發表撐政府言論、以「華記正能量」拍片的華記茶餐廳老闆楊官華亦有到場支持，他指陳淑莊公然知法犯法，及抗疫期間應該「Stay Home（留在家中）」，而非「Stay Bar（留在酒吧）」，更一度指陳「你可以話俾人知開會，但其實你係去咗飲酒」。但被問及有何證據或資料，指陳當時是到酒吧飲酒時，楊官華則表示當晚看了TVB 的新聞及陳淑莊走出酒吧的相片，有報紙形容陳「佢係面紅嘅，唔係化妝嘅」。他承認自己當時並不在現場，「我唔可以話我親眼睇到佢係腳步浮浮，所以我要求酒吧公開CCTV！」

自己落場咁on9

條友都好有誤樂性

條友好撚煩

唔係話佢中咗武漢肺炎咩? 幾時死?

關咩事呀

唔熟法律，其實違反限聚令大鑊啲，定衰十一大鑊啲？

支那：反共反政府大獲d

限聚令罰定額二千蚊咋嘛

唔及執葉律師勁

都唔夠班大狀開支酒

就黎亂拋垃圾都要釘牌

你條撚樣走私淡奶去日本仲唔去日本領事館自首?

政府開會睇演唱會 可以

陳淑莊開會要死全家

超速都要釘牌

但係衰十一係罰做行會成員

照佢咁講
成班黑警 成日周街泊車添啦 炒撚晒佢啦

7.21 成個元朗國狗賊應該拉入赤柱坐啦

黑警車撞人就訓斥
違反限聚令就要釘牌

其實違反咩？
CAP599G 唔係話
Work place for work purpose only 同 performing function of gov advisory body exempted
咁佢違反work place定去酒吧開會所以唔算performing work function?
咁議員收酒吧求助又點計？
如果要講work place for work purpose only
咁林鄭睇演唱會又算咩work purpose

佢自己都犯法啦on9，後面仲有2隻秘密狗同2隻我係狗

吓,唔係唔洗罰啊?

隨時後面果兩隻秘密狗有幫手拉banner

點解佢哋呢種人嘅banner永遠又紅又黃，好似講明自己係為政權服務咁